有冇覺得自己變態所以唔敢拍拖

嚇走人

你點變態啊 講埋先啦大哥

你fetish 係咩先，有D可以救嫁

腳啊鞋啊sm啊etc

太變態唔敢講

收埋20TB AV

腳係2020已經好正常，我有朋友都係。搵個同路嘅女友啦。

睇得晒咩

去BDSM嘅club識人喎

係咩 搵個唔同路嘅女友都已經好難

唔鍾意小圈子

窮閪就係林過雲 望下都報警
有錢就係格雷50道陰影 D女爭住比隻腳你奶

講起套戲睇佢簡直浪費人生

拍拖都係兩個人嘅事，識到一個啱嘅就夠啦

祝你好運～

大撚把人好腳 啲女都唔介意

中意儲女裝

我都好變態，不如我地拍拖

咪搞我BB

腳

如果我好有錢我都可能會儲
D item其實幾靚

鐘意啜腳指奶腳

正解利申變態

鞋即係點

有，唔中意著底褲。次次追女仔想揾個肯陪我唔著底褲嘅，一問佢可唔可以為咗我唔著底褲，就嚇走咗人。想揾一個唔著底褲嘅女仔係咪真係咁難？